杯葛國泰+港龍！！ 白色恐佈無理解僱講「香港加油」ger 機師空姐！

文宣做嘢pls~

一杯.....
國泰好易變全紅....

宜家國泰ger 做法同國企有乜分別！？

機師空姐係自己的FB表達支持我們示威者就俾人炒佐！
咁樣ger 白色恐佈可以接受！？

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

推有用post

你都on9 呢件事緊係推上國際比各國商家佬知 依家香港已經唔係法冶社會 你地d公司都分分鐘步國泰後塵 快d 撒資香港喇